其實有人玩過hoi，三國志，信長嘅都知咩叫顛覆其他人國家，唔好以為敵人嘅敵人就係朋友

鬼佬講幾句G持香港人就出撚曬水咁，同班食洋腸嘅港女有咩區別？